丁蟹要到大結局先收皮，重要自己d 仔死晒佢都未死

依家只係播到25集，有排未大結局

邊度有得睇